[少圖] 係天水圍聽到班中學生講左句 忍唔住喊左

話說岩先D中學生係天水圍組人鏈果陣，無啦啦落勁大雨
本身諗住會散水／入室內避雨啦
點知佢地成班拖住手行上壆大叫話
「D人食催淚彈都唔驚啦，你地驚淋雨？」
有班家長叫左好耐佢地先肯落番黎

UPDATE
(引用巴打 少兒吥乳嘅Post：)
Pish

搵媽媽

聽日9月6號
1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

[大整合] 831事件未必得2個死(2)

Proud of TSW people

[ 極緊急！！ ]

一人一信

向國會議員表達通過
《香港人權及民主法案》既意願！！！！

上面個post有template!!!!!

以下係目標人物(入網站遞交意見書！) ：

1. Senator, Ted Cruz
(上款 Dear Senator Cruz) -

2. Congressman, Jim McGovern

(上款 Dear Rep, McGovern,) - Enter Postcode as 00000

3. Senate Majority Leader, Mitch McConnell

(上款 Dear Leader McConnell) -

4. Co-Sponsors of HK Human Rights and Democracy Act
Congressman, Scott Perry

(上款 Dear Rep. Perry,) -

佢地拎埋自己屋企隻毛公仔出黎
佢身邊個同學問我：「你睇下，隻公仔係咪好似佢呀？」然後笑得好開心
我忍得好辛苦...

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

每次諗起咁可愛既佢地出黎
講自己既訴求
都要比人扑頸扑頭
真係忍唔住...

濕身

00後

信義人

push

有家長叫佢地「唔好淋病呀，聽日仲要番學架」
佢地答「唔怕啦，宜家香港仲病啦」

天水圍加油!

所以唔好再話佢地85送頭喇冇人想

wanna cry

忍得勁辛苦

好，收到

CLS

之前仲話香港一代不如一代

原來係講緊上一代不如下一代

以前D老野成日講一代不如一代
今次00後終於可以平反了

天水圍中學生

由最蝗變最黃

香港人加油
五大訴求缺一不可

本來好地地
撐班學生仔
最後宏逸爛地出手
巴打們 請對準目標
Be water

今次喱個催淚彈真係搞唔掂
搵NS沖眼都唔掂

真係ho din

高質香港後生仔

👍

原來班00後比想像中仲要識諗
之前怪錯左你地了

新移民後代如果歸化到

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第47日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第6日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
26.有市民被捕時被打至口吐白沫及不省人事,當事人至今仍未尋回,疑警方濫用武力殺人後非法處理屍體
27.至5/9日仍有3名市民失蹤,而他們都曾出現在太子站,而其社交網站在831後被刪除,其親友亦無法聯絡,顯然是有預謀地被失蹤
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

大家一齊繼續加油

宏逸咩事

上天會賜予一個過程開心、民主憲政比香港。

中共唔洗諗民族清洗了
宜家隨時香港輸出番轉頭

我愛00後

peppa pig有同人鏈逐個high five

831 cctv
907 機場
908 美領

最大個既00後都19歲了
剛好中學畢業大專／投身社會

多謝你提醒，大家都唔會忘記

天水圍學生真係冇得頂!
真係諗唔到啱啱咁大雨，
大家都仲留係到，唔想走。
Proud of you!!!!
加油天水圍，
一個都不能少，
五大訴求缺一不可。

心中有義

up

耐唔耐打下氣真係好有用

希望係
已經咁多人因為咁死左／重傷／虐待
一定唔可以再輸

愛死佢地了

個個都屌緊00後 點知00後先係最好希望嘅一代
利：00後

以前喺舊登成日見到d老鬼屌90後 屌00後
結果呢班比人屌既人喺危難關頭反而係企得最前

今日係睇咗幾十張 冇錯真係幾十張人鏈圖
因為佢地 我覺得香港未來仲有得救
本來都搞緊移民啲野
而家擺開先 一齊奮鬥

帶著稚氣
心懷勇氣

各地區連儂牆要人，文宣大量要人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少使用八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

光復香港，就靠呢次

80，90，00 後 all in

好熱血！

想像不到中學生
明知會比速龍扑再放入臭格
都仲可以勇敢!!!
成年人們更加要努力了

好透

同學仔好乖

加油呀

心中有愛
點忍心見到佢地衝去死

元朗人表示太累番左屋企

00後係咪97之後成長得最快既一代?

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

Hong Kong is Sick
我也不適

加油香港人！

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

9月8

CLS

(雖然又真係幾 sexy)

80 90 00

只係支共分化手段

三者皆有支那畜 港豬 賤種

多謝您地

咁年輕已經做出呢啲受人尊敬嘅行為
學校仲撐警反罷課嗰啲仆街教畜有咩面目出嚟教人

愛你地呀

睇到佢地嗌已經喊左

香港大人去曬邊

用血肉之軀對抗極權

頭先都好多街坊 甚至長者都有落嚟撐學生

唔移住啦 !!!
有核彈爆炸先諗 !!!

年紀大 想係哩個抗爭入面
搵返咁樣嘅自己

同學仔好野

上至七老八十 下至手抱都有

嗚 有前途

後生仔

是站在極權一方的人，這一輩子都不會明白的東西！

大家明時代革命嘅真諦未

呢個我諗起 同廢老傾後生比人洗瞄腦先出去既對答
廢老同我講 食鹽多過你食米
我答 班後生食催淚彈多過你食鹽啦
一樣秒殺

五大訴求 缺一不可!五大訴求 缺一不可!五大訴求 缺一不可!

元朗人唔入天北咪得
天北真是另一區來

好唔開心... 一個師弟妹都見唔到
希望係我miss咗

個背肌

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

不適喊完之後好有動力
國唔國？

唔好淋病唔該

見到佢地成身濕撚哂
一路跑一路同人鏈give me five
我睇到香港既未來有希望

00後我以你地為榮

點解d細佬咁可愛

呀，仲有句佢地話
「著住校服，不如唔好嗌D有粗口既口號啦」
咁守規舉既都咁大膽承擔後果行出黎

提醒我又夠鐘做文宣

80 90 00 咪姐係香港年輕人
以後叫港青咪得

多謝佢地

Proud of TSW people
天水圍人加油
不愧係黃絲集中地

一代不如一代係廢老邏輯

歷史一直都係話我地知一代勝一代

致廢老 : 一代唔係講個人成就, 所以唔洗拿咩孫子 達文西 愛因斯坦 出黎講

唔係上天畀
係香港人一手一腳打返黎

80 90 00 呢班人真係好慘
完全無受惠過香港政府
依家仲要出嚟為上一代為自己為下一代抗爭
又要俾人話死廢青
加油啊大家！ 場革命贏咗 以後就係我地嘅世界
由我地話事
愈嚟愈覺得有希望

不要再說了

多謝你地

係咪好想比佢攬／攬佢？

呢下睇完真係有d up sad

I love you guys

人地啲外國學生就每日諗下點溝女/仔，我地香港學生就每日諗下點樣光復香港

心痛

多謝你地
小心身體

暫時都無，只有俾多d耐性教佢地
利申，90後

中學生

跟住我一齊嗌
香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

sorry,但真係好想講，upset

咁快
要扮冇喊

希望話俾個啲覺得絕望嘅手足聽
我地仲係仲有希望㗎
我地有一大班手足一齊行落去 所以千祈唔好做傻事
個啲上一代嘅仆街黑警同小賤種，藍絲狗官不久嘅將來就會no stake in the society
我地會為歷史留低美好嘅一頁
加油

又佩服 又心痛

最後召集！

9月6號，全民戴裝日

目的係提醒大家行街坐車都會隨時被襲擊，扑頭、噴椒、或身處毒霧環境，所以要戴上防具作象徵，靜默地抗議。

以下幾點提議比番大家:
1. 番學番工放工時間做，[/red][/size=5]越多人做效果越好，人多亦唔易比人check身份證[size=5]
2. 行街坐車行商場都戴住，唔使怕奇怪，因為更無理既事日日都發生緊
3. 番工裝扮未必帶到頭盔，但唔戴都帶住，作為一個象徵，又或者只帶[red]口罩眼罩
4. 真勇武就小心，比人check身份證留record就麻煩
5. 只帶防具，只係要保護自己，唔好有其他可疑裝備

[/gold][/size=6]當人人都有頭盔口罩係身既時候，就可以淡化帶gear本身既奇怪，保護大家，亦比一份支持勇武。

真係最後召集啦
幫手推
幫手share
最緊要一齊做

俾所有人知道
[size=6][gold]五大訴求 缺一不可
抗爭未完架！

五大訴求 決一不可
齊上齊落 一個都不能少

我愛中學生

Btw 經過天恆個陣 發現有幾個細個十零歲嘅南亞仔定唔知巴基仔帶頭嗌光復香港
好CUTE CUTE 同好感動
佢哋都係真正嘅香港人！
We Connect

我咁岩企果度多學生咋
附近其實都仲有家長級睇住

Proud of TSW
好高興自己可以係呢個地方長大

係，小販都搬左過黎賣 (雖然唔關事

好想攬實晒呢班小朋友

一定搵得番

而家班學生真係好正！

好猛

香港人 加油

原來你都係度

在場仲有free hug一齊唱歌仔喊口號 大聲到癲唔準再話天水圍係悲情城市 根本黃絲集中地
proud of TSW

我愛香港

小朋友，我地食彈有gear，你地小心身子，第日仲要靠你

好多街坊架！

係一班好有心既年輕人！

時代係講緊後生？？

咁死啦
個肺唔洗要

落勁大雨果陣個妹妹都無放開過我隻手

頂我以前都係天水圍讀書 以前覺得呢個地方得高樓 好冷清 冇乜人情味又多mk仔
但原來咁有愛我愛你地啊

仲有好多狗狗

果然信義仔

想講條人龍咁長，你真係搵晒咁多個？

長江後浪推前浪
香港政界,以至社會都會由新一代人接掌

岩先見到佢地行黎行去
係咪想趕佢地自己D學生走？

點解香港學生哥可以咁撚正

有個新口號叫不要淋病

00後係英雄

學生好叻仔叻女 未來社會既棟樑

大家其實反省下

希望可以感化到身邊既人

對比起外國人，香港人的確特別驚淋雨

00囝囡！時代革命！

俠義風骨

中學生真係香港人驕傲

QQ boys and girls

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

文宣部加油
好多街坊都係睇文宣先知
btw今次大把圖用

我身為天水圍街坊當然喺到

仲拖到女女手

希望可以發揚光大

屌黑狗記者會以後用英文問問題 既可以等外媒明 又可以班藍絲唔撚明

我要班撚樣出醜！！

因為要証明俾香港人佢地唔係蝗，所以一定行得最前！

用血肉換番黎

努力！奮鬥！加油！

有幾個老人家同中年一路同我地一齊，，不斷來回行，仲要話保護返我地

聽到佢地會寫埋遺書先出去...真係...

天水圍學生你地好正
好感動

屌你老母，夜媽媽放友方催淚彈，喊左呀屌你

我係嗰個位，見到d學生妹突然企出去，叫其他學生一齊企出黎

我唯有握緊拳頭忍一忍

都係保重身體要緊呀,病左仲點行出黎
週末要人呀

推。。加油！

幸好香港還有你哋

男仔仲要連女仔手都唔敢拖
(雖然有得拖仔仔)

冇錯

冇計 慢慢學

快D番去換衫沖個熱水涼

感動

天水圍 要打交 未驚過
和理非 更加未驚過

媽媽唔見左？

係

喱單野一定會寫落香港歷史書入面
每一個都有份

me too

召喚 UST南亞仔!

班中學生真係好勁

【白宮網終於郁返】

快啲簽咗呢個先。

ok, join

嘩悲情城市喱個term你唔講我都唔記得左

到時我要我啲仔女熟讀呢篇歷史

唔好淋濕病

沿途行返屋企，落住雨，我有遮但冇開。

聽到有人問：『做咩果個人有遮唔開？』

因為我想支持你地。的確，前線子彈都唔怕，落雨仲有咩好怕喎

下次落雨幫佢地帶多件外套了

哥基仔個pat pat好大好正

中學生今次好型00 後

ching呢個msg來源係邊到?

一代新人勝舊人

天水圍兄弟姊妹加油呀

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

831 要知道真相

有咩 唔係幾見到

有人叫唔好嗌 要返屋企
加上有人掉水樽喎
有巴打著火要出手

Be water! 唔好比位人地入!!!

721831

J死人了

我都聽到番黎類似既野

香港未來

要反覆思考下自己

其實呢句好勇武

「精彩重溫」梁天琦-憑乜野要我地香港人同佢傾？我地既基本權利受到剝削

香港雨有毒, 不了

最右邊條女好似唔錯

[長期置頂]一定要！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！

最後點

勁

有人影左叔時

好似唔係幾關事
出黎就真係純粹為左今次喱單野

天水圍手足表示自豪

願榮光歸香港

見到佢地咁，作為一個成年人我覺得自己好仆街

大學生連罷課都唔敢

天水圍人辛苦曬
岩岩真係好大雨 啲學生頭髮都濕到分左一條條
大家都唔願走 係要等到有巴話散先肯走
最記得係有個男仔話仲有4個蘋果大家快啲攞黎食

831 cctv

仆街

香港未來有救
多謝你哋肯企出嚟

後生可畏00後

血腥鎮壓細路片段真係太多
冇人放心由佢地就咁係街

香港有呢代真係福氣黎 珍惜佢地好唔好，唔好令佢地心灰

心諗返咩學啫 罷課呀

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

機場post都無人推
係唔係驚左呀？

喊咗
依個post有tear gas嘅喂

光復香港
時代革命

為咗下一代 為咗你地既未來
香港人更加唔可以放棄
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

戴左60926同氣密鏡都失去戰鬥能力

大學生呢？？？ 點解好似2/9之後都唔見有咩搞

快啲出黎啦！你地比中學生權利更多呀！

烈女!

所以比家長趕番上去
下次落雨帶埋外套比佢地了

我地對你地唔住
對唔住 我地一定會還翻一個夏天比你地
煲底見

我都聽到

睇到喊 中學生們好熱血

歷史以黎
每個社區既人第一次connect成咁

無忘831

可能你都見到我背影呢

最後散到嗎?

唔可以浪費左呢代人心血，大家盡自己一分力啦好嗎？

大學生呢！！！！！！！
去哂邊呀你地！！！！！

喱兩張圖夾埋一齊

佢地真係好叻今次

尹浩然會唔會報警話自己校友非法集結?

有出黎既香港人真係世界第一

睇到好頭暈
btw thx

點解呢，其實好簡單咁買支水／擔把遮就ok
唔洗覺得自己做唔到野
有你扶持=做左野

多謝....無後悔幫你地擋

佢地好珍惜街坊比佢地既野
知道每一樣野都係街坊既心意
唔會捨得浪費

嗚嗚 小朋友你地好可愛

好多學生都覺得
比起班義士
呢啲算得咩

警告
友方催淚彈

佢話自己唔會篤自己學生灰 但包唔包校友就唔知喇

又好似幾岩

大學生一搞應該大大單
中大咪搞左次

我師弟

所有行出來的中學生、手足，加油，我們一起行落下。

班仆街保皇黨、黑警、賤校長，你們再搞中學生，我們香港人同你死過！

天水圍唔係悲情城市

唔好成日諗係欠左佢地
多D諗自己能力範圍仲有咩可以做

咪輸比中學仔女先得架

佢地日日比警搞緊
比D時間佢地

我忍唔住要J啦

Connected!

黑警成日話自己打曱甴，我哋就比佢打！！！！
有無人諗過
真係買一堆曱甴
扔入警署／警宿／警車
比佢哋真．打曱甴

一齊行動，入黎傾傾：

【慎入】將會有大量曱甴高清圖同討論

好叻叻！！！

就係咁先催淚

命運共同體就係咁解

佢有咁既表態算係咁
但仲有藍絲街坊報警都避唔到....

佢果兩隻頭馬今日行左好多轉

圖文不符
句野係第二個人講

完全忘記了喱樣野

叫大學生帶頭播國歌

係，今次我都忍唔住了

我想講既係
天水圍真係有鄉音啊嬸
係支持緊我地

勇過我做學生嘅時候

佢講到好感人㗎 話點解我要交你哋出去？我啲仔女嚟㗎喎 然後全場拍手

咁希望佢地係幫學生而唔係篤灰／秋後算帳
否則校友們會同佢地死過

支持鄉音啊嬸輸出比其他鄉音啊嬸聽

推

做中學生果陣遲交功課已經嚇到瀨屎

咁ok la....

其實係因為我地已經冇得揀 80後成長於香港最美好嘅年代 90後起碼仲有港英嘅餘暉 00後一出世就沙士 08金融風暴 到啱啱開始長大成人 就經歷雨革 流水革命 古語有芸 生於亂世 死於安樂 我只希望香港係我地新一代手中可以再度崛起

講得出做得到
全民推閘
抵制黨鐵
默許殺人

再咁落去呢埸運動好快完

再咁落去呢埸運動好快完

齊上齊落唔係口號係行動

全民推閘你我做到

係咁多個校長入面 佢有咁嘅表態都已經真係算幾好㗎啦我諗

學生好野

一定會升到大學咖你地

大家都叫唔好打 be water!
有個面巾巴打夠冷靜
同著火班人講：人鏈學生搞 唔好衰手尾 我都有份搞 有咩完左清算我 同時叫學生返屋企先

多謝巴打收火 天水圍友可以沾沾

同學仔

天水圍再不是悲情地區、而是戰鬥地區、為年輕的天水圍鬥士致最崇高敬意！salute !

一齊養育00後

林鄭真係香港團結之母
69撤回左就冇今日

一代新人葬舊人、刀劍笑狂沙！
真正戰鬥才剛開始！
Ready to fight youngman !

00後好多都可以好成熟的

一送終驚醒千萬年青人 我係咪要多謝你阿仆街林奠

屋企樓下個師弟淋到成身濕曬，把聲嗌到拆曬
不過拆得黎幾有death metal嘅feel
我愛你地呀師弟師妹

光復香港 超越深圳 攬炒後再創奇蹟
從六月到現在，香港人每天每星期用血汗生命痛苦抗爭向全世界揭示了中共獨裁者的傲慢殘暴的惡魔本性，他們講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，卑鄙無底線。他們不惜用最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，直到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

只有新的多元的思維及高瞻遠矚才能與中共（有幾億五毛做打手）的鬥爭中勝出。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有與“腐敗及反人類“切割的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。請相信香港的年輕世代是可以創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這可以給與歐美更多change的動力。雖然歐美將全部工業回流是不現實的，但是他們樂意將產品部份segment或部份工序回流，這就令香港有了很多參與的空間。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技人才有小部份係比香港的人才優秀。我們不妨參考足球，雖然美斯是最優秀的足球天才，但是如果我們有優秀的訓練方法訓練出實力平均的球隊，再加合適的戰術策略，也是可以戰勝美斯的。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

我們不妨列出過去22年泛民做錯之處：

1.沒有協助統籌香港人做好專業規劃；
2.沒有做好政策對經濟的影響的分析；
3.思維局限於現有遊戲規則內如何生存；
4.自以爲自己係正確代表；
5.沒有（或很少）團結集合最大力量Deliver出一些成果。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後建議香港可以有一些類似DJI無人機的旗艦產品，例如：
1. 在新界及歐美那些人口密度低的地方很多人都需要一款最輕便的、手機控制加速減速煞制轉彎的滑板。香港人可以製造出這種方便的可放入手袋的滑板，其全球需求可以有十億以上；
2. 參與歐美在Internet of Things、AI的發展，設計上超越中國；
3. 香港本身被核電廠包圍，很需要有防核洩漏的設施，不妨與其他先進國家合作發展出這些產品供全球購買。

至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

屌 見iPhone 幫我轉以為冇打錯

保重身體呀大家

加油

出黎淋雨玩手機？
似個腦有病

想知啲手停口停撚放工823之後仲有冇出嚟人鏈

鄉唔鄉音唔理
係同路人就支持

上一代賣港賊唔識咩叫發財立品

呢班傻豬點解要咁對佢地

今晚有好多妹妹嗌到聲都沙埋 都繼續嗌
而企我隔離嘅兩位中年街坊都話見到D
學生因為將D錢用曬係買Gear到
而冇錢食飯覺得心痛

班中學雞仲勁過大學生

香港人，還拖！往死裏打！
十點大叫，907一點機場，908美國領事館
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

....
喱個時候係比家長捉番入去之後既事

正心修身

大西北又贏

肥

屈機，聽左喱4個字咁耐，終於明原來係咁解

沒贏到
但係未輸

who 肥?

流馬尿學生都好高質
但小學嗰班蝗就

弟弟妹妹

等佢地升中都要慢慢教佢地

唯有係身邊守護住

好，我會做好我嘅崗位

我都係

證明我地都有廢老心態
真係要多啲了解佢地

中學牛
中學牛
中學牛

每次見到啲小朋友咁生性懂事都覺得香港仲有希望

判林鄭落地獄
光復香港秩序

是意志鍛煉，香港人所缺乏的，就是這些。那些垃圾奮進營是無撚用的，這樣由心底裡自發的才有用。

同大家講我地係香港未代人
10後就真係完全殖民
光復香港 時代革命
01撚

一齊嗌
濕撚哂 唔撚驚

加油！我哋全部係到！

感動！

天水圍應該獨立出黎元朗區。

天水圍真係高質到仆街
本身唔太了解呢區
而家完全改觀

咁多人真係可以自己一區

大家加油

多謝班學生哥

中學生意志咁堅定

不得了

琴日真係有啲連廣東話都未講得正既師奶走黎嗌口號
你睇每次發夢天水圍都極重狗
然後街坊一齊接放學
8月5由朝打到晚
天水圍真係好撚正 唔好再話我地悲情

中學生
大學生

好cute

好有愛

btw 琴晚淋完雨, 宜家病病地

我女都係前天水圍學生，已經畢左業…尋日都係果度

出去死都唔驚 驚大過？

成班傻瓜黎架

香港嘅未來

Respect

嘩我屌你老味
係車睇到忍唔住流眼淚
巴打現場應該仲震撼⋯

長大了

我無嘢講

有啲老尷

天水圍不再只是新移民
狗察唔好做得太過份
不過太遲啦
清算既日子準備到

我地一定會係身邊陪住

姐係點

師奶connected!
有時啲譚仔姐都會心痛啲學生
大家快啲輸出革命

暴大

勁可愛想比佢地打

係，leave 已sick

跨區校友

遺書都寫埋，真係同佢死過

又忍唔住了

屌諗番起又變到食辣椒蟹咁

佢講得啱喎，駁唔到

831太子cctv

五大訴求，缺一不可!

907 再和你塞 908 美領集會

#chinazi

全民歸化系列

琴日唔小心占左便宜
見到兩位絲打拎住好大袋水跑左去幫佢拎
幫佢派,點知d人係咁同我講多謝
下次我會出返錢買哂兩袋黎派

出錢事少，集氣事大

好pure好true

respect！

屌咩料啊辣椒蟹呢個形容

太辣啲鼻涕好似佢咁:

人民進步緊 反而個社會停滯不前 proud of 00後

最抵錫既一代

香港人就係衰在太善良

好叻

真

得啖笑
又話12點遮右眼但11點半就因天雨關係取消

加油…

831

唔好信民陣，佢哋會交資料比黑警，928已出賣過好多義士。
民權監察，係HOsisi

乖啦

我經歷過928 ，民陣、HOsisi、泛民、學民、學聯、香港中箭，呢班人張雨傘革命破壞，香港中箭（學聯學民餘孽）係當年龍和道血案兇手。

屌你老母唔好咁型啦

有個白衫哥哥揸住一大袋樽裝水，淋住雨逐個問要唔要

在大是大非前盡顯年青一代既人性與赤子之心

等緊煲底的擁抱

從來冇話過贏

906 遮打反黑警+太子獻花 907 機場交通測試 908 美領集會 913 獅子山人鏈
帶枝白花去啦

好，留番一半先

OP saw the Human Chain made by a group of high school students last night.

Later it started to rain, he though they would give up but they shouted : There are people who were chocked by tear gas, how could we give up just because of these tiny raindrops?

天水圍學生們真係好乖
乜撚野悲情城市?
最撚和平城市就有份

悲情城市喱個term真係old school到爆

我

原來真是上了日本電視

我愛大西北！
天水圍好波啊！